我敢講有兩樣野勁過黎明行動

已經有人開po講過黎明行動到左今時今日只會俾政府攞黎做自己嘅彈藥屌返我地轉頭，長遠對我地無好處，有兩樣野大家都講左好耐但係都未試過大規模做嘅，記住千祈唔好呀
1:萬眾期待宿一燒
呢啲垃圾地方急需光復！！！
2:黨鐵級關照政府嘅行政部門同親支團體
呢個其實一直都有做，但係好似除左長沙灣政府合署之外其他都損毀輕微喎
記住係行政部門only 唔好走去搞圖書館運動場呀

P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推

P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

推

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔同意 , 以裝修去代替堵路 ? 危險性大好多 , 中學生好難 handle 到